cara install backend 

1. buat database mysql dengan nama "test"
2. download / clone project ini
3. buka folder ini menggunakan tools IDE atau 
   buka folder project ini menggunakan terminal contoh "cd/documents/nama_project"
4. ketik "mvn install"
5. ketik "mvn spring-boot:run"
6. selesai, Terima kasih :) 
